想搵返一隻細個玩過既攻城flashgame

隻game係以前新線上遊戲地帶(已經執左)
玩家方既將軍/士兵係著金色甲
將軍一開始係持刀騎兵
之後可以再upgrade做長槍騎兵/弓槍兵
入場之後有底金可以買兵
分別係 刀/槍/弓/騎/炮兵
而對手方面就係著綠色甲
玩家可以select士兵控制佢地去邊
目標係keep住自己座城堡同打爆對面座城堡

想搵返黎玩下但又搵唔到
有冇巴打記得隻game個名

推

背景係蒙古佬入侵？

細個冇留意到
總之由頭到尾都係
自己果隊係金色
對面隊係綠色

幾似epic war 系列

入老人院打老人家都好正。。

仲有無盡喪屍之戰

Battlefield General